一人n個如何dse霸氣入埸方法

我先
call uber跑車 門口D女望著我

唔著衫

播賭神BGM

播遊戲王bgm

大嗌 全部都係雞

淨係覺得on9

霸氣入場有咩用

霸氣離場先威威豬

溫書啦

DSE

仲連登

大嗌屌你老母考評局
利申之前嗌完收卷果陣比人留低寫報告

Cosplay

著白衫白褲再瀨屎

遲三個字先入去

著件紅色螢光外套rap住入場

再加慢動作